毒撚秒回(144)

還是 愛我別走

Ok

Bb

秋爺之前成日唱

Yoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyo

我以前學校band幫人彈呢首

真的要多得他

禾

熊本清個樣好橙

鵝

有部notebook係公司 好想打機

留個靚名

彈結他好正呀

怕醜

頂 笑死我

哦

熊本熊=蕉仔
一分鐘

hey guyssss

蕉仔係我個肚游緊水

你好嗎

出緊黃大仙

呀薛

搞咩

有無ching9up

十卜

呀雪喺度

食緊野 好busy

垃圾

烏冬

好味

返小學見一見老師 跟住搵野食 再返公司等放工

尋晚瞓著左

悶？

雞粉烏冬 好食

好精神

雞粉

好近 不過我唔想出去

禾agger

好懶 我個look Mk到

你好(普)

嘿嘿啊 嘿嘿啊 嘿啊嘿

麻麻地

賤人

睇到個冬字以為有人講我

扮工中 好悶

吉豬好味

自認mk 唔係囉 m到嘛

做埋佢先

+1
HI

禾又要

我都黎m

冇人叫烏冬

除褲

me too

差對NMD

黎m又何解除褲

自膠烏東

.....9up

以為有野學

橙

思考中

我換左去街look真係好撚正

可憐

小姐你認左人
我係會計部阿冬

乖

無

無圖就。。。

唔係...你係呀冬...呀 係烏冬

忍唔住想搵塊鏡向住自己打丁

不幸

lm

矛人想g

勁

Agger

我唔係姓烏
我姓笠

好彩免疫咗

自x

我想問慈雲山整緊咩 起哂一條條橋咁

笑撚屎

龜

起哂鋼

派x

好可愛

多謝

女人

我係

仆街頭先hi到部機入左gay po

本性難移

係機會

見到個同學就諗起拉我衫角叫我排排下隊行出嚟

起天橋落地鐵站

一陣lunch

扮唔識人我最勁

我依家都放

你可愛D

嘩dllm

今日又自己食 諗食咩好煩 唔好話我似女人

大快活 肉醬意

口痕買左M記 買完又覺得好大份

雲桂香

黎緊一星期都得大快活

送上嚟

荔枝角唔知有冇

.... 仲有咩食

葵芳

真係好橙

塊薯餅苦既

我都想知 我近大圍村個邊

過去葵芳

知唔知點解你mk?

荔枝角多野食wo

早餐嘅精髓就係塊薯餅 橙

因為我真係Mk

你估你係雞蛋仔冬？

幫你唔到

唔熟路呀 平時好少行街

係得咁多架咋咩

好似d出口好多野食

橙死禾

試下將mk22倒轉讀

好彩食飽

喺附近

22km

地鐵出口好多餐廳 有癱仔

唔要同你食

下午茶食一個星期就得 lunch不了

塊強已經比多你
平時難民營咁既份量

我無胃口食米線牙

屌 冇熱香餅架咩

有美心m記大快活

洗唔洗咁呀你

珍寶呀清

對唔治 唔講笑了

橙 叫錯 垃圾

美心係幾好食 最衰屋企樓下冇

再買 薯餅歸我

成日都笑笑笑 違到塞住你把口
衰仔黎

禾有 黃大仙

最憎美心

過左時間 原來係我問題 食咩都苦

冬冬真係好衰 叫我叫得咁神祕

下次請早

好老土呀

一人一半

過左11點了

違到 佢啲手指太肥 成日打錯

過左11點冇既咩

你都係

你依家去望下囉

無早餐啦

眼手睇唔到 手又殘

agger 琴晚仲食雞 垃圾

仲上緊堂呀

橙橙豬

懷疑你成日手震d fd

食雞翼 可恥

日日都食呀 我仲買左粉仔返屋企食 企好似都唔飽

上堂真好

叫你做咩同你好熟呀？

哇屌 如果你係坐我對面個肥婆 你同我聽住 咪撚再望住我咬個包 好撚反胃 個豬嘴

壓力大 成日你地迫害 醫生冇冇得醫呀

又手震

好可恥真係

望住你流口水 想奶你個包

你同我交摸啦

分一隻比你啦 唔好話我

ok無問題 你代我返工

今日跑馬喎

好想食腸粉

我真係唔手震

唉屌 想射波

你係幫兇

唔係比佢tum到呀？

食啦

唔信

比心機 有心水記得比我

哭左 仲要西口西面

你識講嘢d
你>>>22

m到你會唔想射？

有無人聽下 我好鐘意既一首舊歌

哪哥

唔想行 仆街

你做咩望人地

3號啦

有無fu暖水

懶到

佢坐正我臉前

雲爺

我係死廢青

會

咁你唔好望 又要食又要望

除咗你贏咗世界又點

識買了 多謝醜清

嗨嗨大佬醜 淋完雨做野
坐低就想聽呢首歌

秋之三

唔講野了

公里

好辛苦

又366

喂唔好呀 挽留呀

你又手震牙？

笑一個吧

有誰能讓雪傾心

.............

agree 痛起上黎

咁早醒 訓多陣啦

我唔講呢D既！

「你可愛d」
係咩嚟

假留我既你 叫芒仔幫我

我想聽你
有冇ＬＩＮＫ

雖然我好少痛 但攰到賴屎

幾時有假留呀

.....我笑緊喎 仲笑？

11點都叫早

點解會理我

哪！

雙重標準

禾訓陣啦 攰

？

有得訓咁好
番咩工架 我黎揾你！

得啦 明啦 唔會skip你啦 唔洗咁大聲

屌你呀 你以前唔係咁叫我

行動表示

我無

你話我先

雲雲bb

拉住你衫角

肯定出面有第二個啦

可愛

又屈我

我嗰時好似唔係覆你

做咩濕考完唔見左人

真心

溝死仔 好啦我決定留係到

你問我我問邊個

怪你自己太口花

不了

我鍵盤戰士黎

你係佢細佬喎

濕濕

識佢老鼠

佢係我隔離

我拖住左佢喎 你睇真啲

我cap圖比佢睇

你叫佢上水丫！我唔信*

好

HERE

屌你2個啦 明明係我隔離喎 望真啲啦 你隔離個2個欣宜黎咋

你自己搵咗了

你叫丫！

好似係…9UP

我溝開女。。。

哪仔我地有共同敵人

Man？

你隔離個個先係欣宜

溝下我

正

因為我未召喚

....仆街

合作

走啦我唔想搞大佢

十卜你

好搞笑

門口係果邊

你個底都好花
講野都冇人信

我打開十個 揾多2個黎先

睇野啦 我叫左佢上黎啦

好惡

唔小心信咗

come on

叫左啦 賭唔賭？

唔準再笑

又攻擊毒撚

屌你！！

歧視你（普）

我又屌你

我覺得我要改名轉運

冬爺 你會計部 我想改名叫工程部

拿 我都話叫到

你返黎啦 聽到我同哪仔叫你

屌多你一次

.......

工程we trust

公里好波

呢個咪就係我同你既分別囉

we trust

屌

蘋果

我地兩個都唔識

工程部雲起處？

ok 明哂

ＨＥＲＥ ＷＥ ＧＯ

無錯

你走啦

ok

一係你唔要濕同返我一齊 ok？

都得哪哪bb

咁多位早晨

屌你！比帽我戴仲想我返嚟

你同佢地講 邊個叫你上黎
講真 如果唔係我爆你三圍

LM

早晨

屌你！明明係你比帽我戴
屈番我比帽你戴

嗨矮撚

係鬼 你呃人

咁濕仔歸我

嘩

我地無 你都無得有

改啦我就轉

唔得！！佢係我既！！打贏我先講！

唔想同你地hehe

在座咁多位

講笑我鐘意已家呢個名
有意思

無錯
攬炒

矮撚又走左

可惜…

早晨塞＆哈比仔

妹

我想改名

何出此言

你太好聽,唔得

改啦 叫
坐看我去處

整親證件啲相都係柒

我到已家都唔敢面對我張身份證

大家好 好悶啊

我想整過張

有冇諗過唔係相既問題

好貴 唔見先算

岩岩聽你好嗎突然有靈感

有 係你地唔信🤷🏻‍♂️

曾經心疼

係扮工post引人笑

你地分曬隊？

岩岩打左兩句野錄埋音條友仔應我一個sosad表情

蠢

算呢個名好聽

哪裡只得我共你

?姐撚？

靜仔

... 咁長好奇怪

潛

no 舊歌黎 純介紹

濕個個....

但你哪知道我想哭

幾時轉justcloseyoureyes

佢on9

嚇死人咩 心都離一離啊

好 就下次

嬲咗

嚇咩死

屌佢呢個名..諗起上次我柒到仆街

無啦啦彈出黎

＂屌合埋你對眼喇＂

marked

覺得點
細個好鐘意睇

屌又訓撚咗喇

未聽so many colleagues

屌安全同音效

得閒先聽

頂

外賣到 生炒牛肉飯 凍檸茶

好肚痛又肚餓 但返緊學校

今朝我都係瞓到死左

m到
又走堂啦

好事

有冇人可以整呢個俾我食

揾濕 濕煮飯好好食

難食冇所謂 我想要黎收藏

係呀
未m到

太攰了成個背都好痛

你又知

雪花 小西 整俾我吖

唔該你吖

呢獲真係gay過多藍

收藏唔到嫁喎 食嘅話你又唔捨得食

agger 利申：食過

大西！！

三生有幸 我都想食

Hey 終於承認自己係絲？

媽媽

我食過啦

係呀

我係咪好勁？咩人都揾到

唔係 你搵我ok？

你想唔想呢到全部人都揾到你？

唔記得自己放飯 嚇死

大佬醜係咪訓教訓到唔食飯？

同我一樣M痛

..駁唔到

好搞笑 一分鐘好似第1次叫我
利申唔識煮嘢食

Skip

1234

....咁快

12345

唔食啦 唔郁得

我都有一手架

點解唔郁得？

有人恰boo?

What

咪講左

唔開心 佢暫時唔會上黎 唔返果個post住了

我要去旅行

Hahahahahahahaaa diuuu

慘豬 飲多啖暖水

sor.....小心身體唔好飲凍野

咁又係

呷醋

大西

係乜鬼 你知咩

算你

唔關你事嫁囉叔叔

點唔知

第一天？

想當年 我唔知m到唔可以食生冷野同飲凍野 係大下大下先知唔可以

2

唔緊要啦

慘

我後生 唔同姨姨鬥氣

都無得唔緊要啦已經無左啲野

過埋今晚

我終於知道你點先嬲 師傅 明白了

有人對我咁好就好

抱抱西西

咩料

醜b如果有人恰我 你會點

定啦 大西好多仔 叫佢介紹啲你識

佢會照顧我

又恰我？！

無呀哪哪

好易睇姐 但你要分真定假囉

Hug實 等你無咁痛

佢會同公里講

隻左手食指整親 到已家仲未好番 個傷囗係咁爆番開 唔知係咪掂水多

係啦 我實係又多仔又多女

恰返個條友

已家一定係真！！！
對唔住大西妹妹 過黎 叔叔錫番

yes

好呀 姐姐呀

。。

快啲啦大佬醜！！！呢到！！

唔啦

公里會點help me

Thanks b 依家幫我恰返佢

公里會照顧我

幫你出頭

唔好痴咁近我

唔係照顧我咩

雲爺做咩搞我條女

上連登勿認真

走開啲 一分鐘都唔要見到一分鐘你

好sweet

嬲

醜ching

錫晒你

sorry大佬醜 對唔住大西妹
小弟跪低認錯

邊個boo呀又

扮正直？望到你口水都滴哂落地下

好痛呀！！

我錫返你

幫你處置佢

唔可憐你

唔順手幫我啜埋我手指啲血

booboo

處置埋我 thanks

我有哪哪

知錯

正呀

介紹下好喎醜清 又有仔仔識你既

醜ching有人錫 我冇

ok 你跟我黎

你？留返booboo

比蛇咬咩屌你

又話錫番

你有多爛呀

Bye 哪豬

唔見左果個會然就係booboo

好好攤床上抖下

又係一分鐘

你洗鬼要我食

咩叫又係一分鐘 好不滿wo

唔要你了

一分鐘幾時有人接走佢

係床訓緊

屌
做野撻q 比把鉗整到隻手指姐

錫但唔啜

錫 諗起都

批鬥

今日放自己一日假

批鬥呀

關你咩事

點解唔洗

羨慕 抖下啦你

Bye

個個今日都Dayoff

忍下喇ching 過幾日就會灰到見我唔到

幾正喎 m血都有人飲啦

大把女女爭住錫 我不了

我唔要雲雲要大西

叫你放自己一日假

咳咳

我屌

我愛怕醜仔（呷醋）

我以為你話自己

屌...又比帽我戴

我先無

有taste

話比濕濕知先

正？

比咗幾多頂你戴

好核突

佢知又點

你唔係驚呀下？

M血

我表達唔巧

......

你飲丫你咁叻

表白喎

抖緊啦 訓多陣返狗會啦

計埋都已經有三頂

Aiya 我唔同濕爭

d公仔好明顯係

呢一刻我認衰仔先

你諗多咗 我好愛你ga

咪係囉

濕交比我啦

戴帽戴到我傻

佢係我㗎

不要再說了

醜醜

無啲咁嘅事

哪豬

你揾大西啦！！我要濕呀！

濕仔比左我 哪仔要左你 所以西洋要食自己

點呀booboo

Lm

屌你一腳踏緊幾船當我盲

大西 濕 雲雲 公里
都係我哪仔嘅

我今日都返

點呀公公 燒埋你

我無呀

哪跟左大西啦
所以我要搶濕

咁大貪

不了 乖

濕唔要你

唔大嘅啦 我有2手2腳

我無人要

我走先 留返佢比係

一晚4個你掂唔掂呀

收啦！！

我要

燒公公好似燒雞翼咁燒

師傅 斬半隻醜仔黎

無問題

你食自己啦

我愛你一個

我都無 屌佢咁花心
我要你

booboo 我地走

下 咩話

雀仔軟喎師兄

我燒你呀

Yes 你同公里食自己

花心哪 睇錯you

我好強

咩呀 醜仔不嬲在我心中

西洋好惡呀 嚇親我

咩話 比你講多次

你啲關係好亂 驚你有念珠菌呀我

頂 一個完到另一個

抄9me

冇呀咩都冇講

你咁講我咪咁講

燒公里

公公

霸氣外洩....

好污糟呀你地
我正式宣布怕醜清成為照顧我既女僕人

表演番晚黎睇下先

嚟！除褲！

......我都食左20幾年 唔差在食到老

做人勿貪心

再一次表竹日

其實你同公里係一對

無 我得你

笑死我 cap圖跟進

雲生都有眼睇 你驚不

僕人？

逃不過搞gay既命運

我唔驚

Thx ching

得5下.....？嘩 快槍手

我做咩事

咁你想做咩 俾你講

weclome boss

頂
你贏咗。。。。

...

無 我地走！

想同我架FC鬥？

注定

對住公里要惡過佢

我屌你

呀雪嘻嘻

對住我呢

邊度都係你

笑死

屌你

你惡過我

對唔住 我走

得26下？比啱啱多左小小既.....

點解要笑我

唔準走（拉住你）

.....竟然

唔準走（拖埋另一隻手）

真

哇

西西拖左腳。。

唔好咁得唔得

(抱住左)

追完po
我睇左D乜野…

自暴其短

叫我boss

大雜燴

笑撚死我

有聲

啊

唔準小氣

笑到好樣衰

諗起 哈哈哈哈

東

Same.......
睇咗一頁決定收皮

決定唔睇了

西

大東！

嘩。。。。

唔準喊（抹）

奴才在

我收皮算

攬我未

嘻嘻

頭先想出位個時差啲向後仆街

你係皇上

笑緊

留名

食完飯？

哪哪 點解你可以咁靚仔....
到已家望住你icon都覺得你眼神好正

........

我哂左人生五分鐘睇一堆lomoji一班人又啜又攬

小心啲呀傻豬

接住我啦笑笑笑笑笑

開心咗

我係太監。。。

我係你個傻豬

睇路啦

係啊 頹飯

咁易開心 好可愛

姐係話你傻仔咋傻仔

你講緊又錫又啜手指？

你唔係

仲笑 扶住禾la

我盲左

個po真係唔岩我

笑到肚痛

又話我on9

點同你架FC鬥。。

。。。。。

係呀低調啲

唉唔好走

(手)

挽留

你又知
同朕check 下

屌拿星 好彩我師傅行開左 可以笑出聲

錫返啖先

我未有得食

+分

你都講呢D

你有啲我無嘅野

打起精神呀仆街

屌冬爺 番黎啦 大佬醜嬲呀

屌拿星。。。。

我煮比你

啱呀屌

十卜ching

同你講

水桶腰。。。？

痴線

。。。
啱啱交咗功課

放工回來

抬頭吧黑暗過後會是晨曦

都真係幾難答

me好飽

no

濕bb

知道

又有愛心午餐食

我不在了

做咩

嫌棄

終於

食到理解能力大大下降

除咗呢樣

唔好瀨我啵

特別係你

係 可以抖

午餐肉罐頭

由現在開始 你是我的

我好精神牙

收皮啦

叻

最多我錫埋你啦

留意到依個po啲人好口花

可以9up住等我返

嬲咗.....

多謝你

始終都覺得你係巴

你整咩我都喜歡

一定唔係我

打起精神

有無懶人包

可以呀

啱呀

有你份

可以訓陣？
一陣你又要返工

放假咩你

你都收皮啦

屌你老帽 嬲你呀

無 濕係哪仔嘅

已經唔係毒撚黎呢到
全部一瞬間都有情人

笑左

我唔口花

除左我

嘖嘖嘖

上堂呀

我一直都係巴

你最口花

哇
我心動左一下

有女
利申攬緊女

總之你已家係我 有咩事企去我後面 我幫你頂

乜9嘢 我已經錫返你啦

你。。

為什麼呀

有你

我係我媽咪嘅

坐坐下訓左

你有我無既野

嗚

十卜！！

公里好口花

邊係。。。。

琴晚做做下瞓咗

要擋子彈咖喎

得我無女:

無呀無呀

唔關你事哦

我屌 我係太監梗係無d你有嘅野

和好如初

Agger
但幾暖嘅係

打得入我再講啦

接受

太監都要爭

傻豬 我唔會咁嗌其他人嫁

前事最怕有人提起

硬漢子

仲要唔關我事添 走了

做成點

好型 哪仔做唔到

對唔住囉

好攰 真係唔想再做人

交左啦

恭喜你
食雞强仔慶祝

不了 唔可以咁

係暖 唔係口花

🤝

無爭

想快啲收工

....我走啦

叫佢去死啦條廢柴

撐住

西洋唔可以咁

笑死 你啲樣

我真係撐唔到 撐咗好耐 頂唔順啦

門口個邊

我最近都唔係好掂 比你更慘
為左身邊既人我都撐緊

濕仔笑人真係好叻

洋洋

咁抖下

好無奈

咁濕濕又歸我啦

我感受到

笑你都好叻

唔追po了
救命呀

嘭嘭嘭嘭嘭
you dead

你傻架？明明跟左我

攰 唔追了 行開一下

why not

我好小氣 除左對濕仔

諗下好

撐過左呢關 所有野都係值得

我一定搶到佢番黎！

唔可以口花花 btw伙用左我隻雞呀 比返我

我走啦上堂去

唔好訓著

訓晏D哦

呢層我知

88

無口花 真話黎 唔比

88洋洋

祕密黎

巧早醒咗 同媽媽去咗食嘢

唔會 訓飽左

see u😽

潛陣走野 唔追post鳥

。。。。。。

我唔信 你一定會訓
我話既！

回見傻豬雪

用到我隻雞濫曬

我唔會 賭幾多

以為你叫我

賭一餐飯！！！

隻雞係我嘅 一啲都唔濫

我十卜西洋啦今次

暖個屁

藍色既雞強仔

唔舒服走晒兩堂

買佢必輸！

請在座各人見證

冬冬的日常 公里hater

😽❤️

出賣我

頂你 比心機呀！

做食物

我覺得ok ga

重注西洋單車都變摩托

贏硬

我會

？？你地唔係結婚咩？？？

同邊個結婚呀

我鍵盤only

未驚過！呢舖一定爆冷

請在座各位見證喎？？？

爆冷咪岩 就係佢無訓

我屌 你贏呢舖

孝子啊
追得好慢

登 登 登登 登登 登

我定期上黎報到

渣GAA

訓左既收返隻

帶壞哂個po D人

好 驚你呀

agger

上佢囉

連登冇救

Why always me

黎呀！

半個鐘一次

學到野喎

比冬冬上 你一槍了結我算

唔准你咁講野

無問題！！不過我應該5點先上番水
差唔多開工

開心啦好多人要

唔好輕生呀年輕人

你收皮啦